--- 
date: "2012-08-18T22:15:00+07:00"
title: "Kosong-kosong"
tags:
    - Lebaran
---

![image0](/images/502fb10649b5c502fb11994581ketupat1.png)

> Ketupat udah dipotong  
> Opor udah dibikin  
> Nastar udah dimeja  
> Gak afdhol kalo gak Minal Aidin wal Faizin  
> Taqobalallahu minna wa minkum.  

*Sekarang kosong-kosong lagi ya...*

itu yang gw coret-coretin.. cuman biar text jadi rada penuhan aja,
soalnya di rumah gak ada masak apa-apa :D
